有無玩cmb巴絲 (204) 喂也開post啦

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

岩岩諗住開

放lunch見1001成6分鐘都未有新post

Let’s push this

我是咪錯過左啲乜

我unfol曬了

使唔使咁驚

直接唔俾咁多人fol會唔會直接d

明節保身

係時候反jer佢地特別係金絲

Lm

搵到一個呢幾日放過pw巴打了

佢地先係你嘅朋友

fol咗13既人已經全部被我鎖定同反追蹤
你地仆街啦

我已經成功逃走

th巴好靚仔

笑撚到pk，我都唔知咩事

我都係

搵到好多巴絲

不如搵人放一放pw!

驚人搵到你呀

我成功逃走咗嚇死

係，唔係我會死

不了

發生咩事

好靚仔

搵唔到

因為開埋女

刪返啦，唔係巴打搵唔到

正式宣布，13真係好伏差d仆街死

Pm me ok?

全部都係死偽毒黎

點解po ig唔係po咗tg先

含撚啦你

唔好對13要求咁高

cmb po全部可以警局見了

讚你都唔鐘意？
明明我平時咁少表揚你

我知所以見到就即刻逃跑

無
點會咁on9
遲多個星期先

條jj俾一個人渣住同兩個人渣住已經好唔同
依家仲要同時有咁多個人

你ig public架咩

唔係

我

我覺得巴打要求一定好低我like都未試過過5個

到底啲人match完之後唔撚講野係咩玩法？

直線話自己高竇

係咁啱啱玩？

逃生

一兩個禮拜啦
真心想知啲人諗緊啲乜撚嘢
真心覺得搞笑 match完之後唔講嘢

jm9

交友app普遍女user都好多match，你淨係say hi??

又串

唔係啦 有啲specific咁樣囉

對方好靚？呢到啲巴打都好幽默，可以同佢哋交流下

巴打好charm
見過幾次你pw

佢哋嘅外貌係其一啦
唉唔知呀 啲人好似存心玩鳩我咁

搵唔到，定係我太遲

想問一下你哋呢度係咪知道曬大家嘅 cmb係咩
同埋咩係pw 新人入嚟唔係好識sorry

我垃圾黎，無po過

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
你擺埋就會認識到

點可以咁樣睇低自己嘅呢

icic

mon po朋友sorry 係咪又嚇多你哋一次

琴日我唔得閒渣，唔好咁ok？

Follow please

見到IG嚇一嚇

我笠水狗嚟唔會再害你哋啦

有沙灘?

有無d tips

太靚仔出事
d人細膽

24個金絲

咁po pw出黎俾大家研究下邊度出事

之前咪po過
你有search過我我記得

我完全無印象

特徵？

有貓？

岳巴

Oppa

Cctai啲兒登仔？

唔記得啦

不過佢ig d story有時不敢苟同

係成日po d屌人story隔咗一排就無睇了

22130？

你應該x咗我

好成熟feel

又再重dl黎玩唉已經冇信心再識到人

係想唔想我同你相認

同教主傾緊計

好彩我上次無po pw唔知幾多fd係度mon緊po

差d你可以做我阿嫂

做嘢真係好攰
依家先食飯

果d連登仔吳京啦
熟既一早知

自從上年就好少入
成班on9仔燈自己愛隊

好歌分享

有冇人睇緊視點論壇禮義政黨人真係好on9，劉生好勁

姓葉果個

嗚哇rubberband新歌好撚好聽

Global work?

屌 有圖

好彩過左lunch time都有一段時間

禾 吊 梨 牙

教主真面目還原指數 : 50%

茅人理禾

泥巧

今日好撚Chur食左半個飯之後出事要處理 4點先食返淨低嗰啲

梨巧 巧痴茅見過梨

凍曬唔會想食

矛牙 泥巧禾地做貧由ok?

叮左 但食唔落 無左個胃口

唔好理佢理佢又問點解咁關注佢

無 我反你啫

咁多牙齒印

我喺此post=地底泥

Sosad我無黑材料踩多你一腳

呢期出街究竟有咩可以做 又熱又少選擇

生活很苦 但你要甜

之前有入過嚟？

沙灘/草地睇女

哎喲

無乜

無甜

熱死都似 唔想好似教主咁出街嬲爆爆

呢度係咪有人做hr有野想問

唔要嗰隻甜 想有個人陪下 攬下多啲

留pw

有露腰女喎根據某人無圖既線報

又未係出到pool
so far都係摸索緊咁樣

我都想

佢都幾慘識咗你